屌 我食完善存(男士配方)都有壯陽效果

之前我開過post 話自從跑多左步
冇乜重訓就性慾大減，由原本一日一J 變成4日一J
有巴打提醒我話「你跑步會流好多汗 流走晒d 礦物元素」

咁我就心郁郁買左樽善存（for men)
每日早餐後配一粒
點知d 性慾真係返晒黎
每日一J 都好撚硬 又粗
睇黎食d 鋅真係好撚壯陽

性無能就性無能啦,賴乜鳩跑步

依家我跑步配善存
性慾黎晒料

算吧啦
壯黎咪又係用黎自己打飛機

先洗未來錢

要靠食藥先有性慾既, 咪就係同性無能無咩分別

咁流汗多，又冇錢買生蠔食
窮人係咁架啦

鋅又唔係得蠔先有

可以食咩有？

想比樓主吊

不如你食
我俾你屌

咁正？有性慾又點 最緊要係持久 大力 同啪啪聲

好撚多 google下啦
仲要操下身 腰馬合一
先可以俾你大大力轟落去